帶男友去68睇bra，點知俾佢鬧...

今日見難得同男友出街，
都預咗夜晚會扑嘢架啦，
咁我就帶佢一齊去68揀返個靚bra今晚得佢剝啦，
到我一帶佢去到68門口，
見到佢都愕咗然，
咁我都明嘅我平時雖然慳家，
但呢啲情趣嘢真係唔慳得，
我就照橋住佢入去啦，
到揀揀吓本來都無乜嘢，
到我拎咗個淺藍色嘅lace bra上胸到拼呀睇吓啱唔啱嗰陣，
佢無啦啦勁大聲鬧我：「玩撚夠未呀你！」
大聲到成間鋪啲人都望晒過嚟⋯⋯

係我知我係平胸，
但係你都唔洗咁樣落我面啫吓嘛⋯⋯

飛咗佢啦

Sorry 囉，但你打算幾時去韓國隆胸?錢我全包，執正D大家好，可以嗎?

兩個男人睇咩bra呀

代入吓角色扮演可以嗎！佢好似有是甘的！

代入樓主係男人成件事即刻好合理
唔係咩

鳩up大師

樓主一定係男人
連68target 咩人都唔知

藍絲
我一年都無去多過一次，點知啫

你扮好啲啦

THIS

男人老狗玩bra 你男友緊係鬧你啦

男人老狗睇bra

屌得好！去68果啲全部都唔係男人黎！

互射

屌你老母咩

甘你老母咩是甘的

Target係咩人

咪平胸港女

仆街
你好野
睇到胸平就知咩事
笑到我差d噴飯

樓主係男人令成件事變得好通順
舒適曬

藍絲

因為佢想同你69但你同佢去68

甘你老母